久違了嘅tg放題會唔會今晚再次出現

你有tg我有飛沬

睇吓邊個勇d

全城放CS Gas 消毒，成功根除武肺

鬥噴

咩事???

算唔算係同等武器

社區局部封鎖

唔撚會啦

點解唔係石油氣罐

政府既野 你邊估到

韮菜係唔會識反抗